爆懲教署大Sir 名嗰幾位手足，係真係冒着生命危險做！

喺入邊，柳記殺人係可以唔需要附上責任

入邊根本只有兩種階級

一奴隸，二特權獨裁階級

尤其係少年監獄

岳高少少個頭行已經算係冒犯，可以打得

玩屎玩尿飲滾粥樣樣齊

真係逼到你精神病

過往十幾年前亦都有新聞講過，有犯次次同探佢監既老母投訴俾柳記打，越打越甘，但老母又唔敢同人投訴，怕惹來更大報復。

無耐之後，個犯重傷死亡

老母追究無門，只因監入邊所有嘢都由柳記統治，證據都可以毀屍滅跡，加上佢要保人一定保到。

所以之前都好擔心有抗爭者要搬入勞改同少年監獄
依家開始真係出現

仲有唔好唔記得，柳記係有特務警察處理示威
基本上除咗警隊之外最藍既頭幾圍肯定有柳記份
藍既對住政治犯肯定變本加厲
嗰幾年都唔知點涯

所以佢哋爆柳記個名，真係冒着生命危險

Push

就算佢哋家長去落案

去到警署知道你係政治犯

今時今日你估佢哋會唔會理你？？

幫推

越投訴越恐怖
懲教其實同黑警一樣心理
有權力無人約束

你諗得太簡單

警察出到去做嘢都要少許避忌面對鏡頭，面對公眾

所以就要扮晒有指引，顧左右而言他

新屋䕘嗰啲都係48個鐘，警察要處理你其實都係增加佢工作量。

但柳記唔到，

監獄入邊做乜根本冇人睇到，

你長期對住佢，佢又長期對住你

好多時係柳記因為生活不如意就會搵你出氣

又或者一到星期日佢見到電視新聞有人示威，於是乎就好嬲「又有人搞亂社會」，呢個時候佢醒起有暴動仔係倉到，於是乎就拖佢出嚟虐待。

嗰幾年示威者就要涯，但正常人出到嚟應該痴咗線

所以呢單一定要搞大佢

push

所以今次一定要做野
要全世界都知道有幾黑暗

樓主似想嚇9人多d

公關公司？

我諗起美國電影
死犯既話可以嫁禍其他囚犯
或者屈成自殺

請按樓主起底功能

屌你啦
係手足一早爆哂所有人名出黎啦
我唔信一套完整人名表咁難拎/高風險

少年監獄不嬲都係咁

所以好多人都唔敢出聲

越夠膽出聲越大鑊

佢哋咁樣爆佢全名出嚟真係搵命博

建議大家上懲教職員個page睇下好過聽樓主FF
懲教不知幾驚d犯投訴 一投訴就煩到上面比人屌

我信樓豬 今時今日 港共有咩做唔出
唔好仲講有法治
班狗絕對唔怕人投訴
入面絕對黑暗到仆街

冒死爆料

就係唔想俾上面屌

比着你你會點處理個犯

打都你唔敢投訴就得

推

月黑高飛嗰啲

咁當然，入邊都有好人

但當紀律部隊大部份都係藍嘅時候

對你好嘅人機會亦都越來越少

But

佢哋而家咁高調搵埋gphone 哥，安全系數應該提高唔少

呢樣真，可唔可以搵議員幫手會唔會仲大鑊？定會幫到手？

同意

唔好睇咁多戲喇

原來眾志聽日開記者會

大咩sir 呀三柴

仲有冇太平紳士架

我建議你收下皮！
𡃁仔倉同成人倉兩個世界，佢地虐待人係高層默許,因為佢地就係想用呢套嚇啲細路唔好再犯法，加上無案底而俾洗底機會佢地。至於玩屎尿，打死人係過左火，不過高層都會保因為唔可以俾沙咀戈套浮上面。

而成人倉先會用番出面認知戈套。

得啦得啦屌你老母
返支那啦

請善用起底功能

我都係出完post再睇多次fb先留意到

都覺得奇怪 大Sir 應該未必夠膽咁做

自膠

翻譯眾志嘅片做英文片，send去各國領事館同議員+twitter 宣傳

咪係咩年代呀

好恐怖
手足冒住生命危險爆名
一定要搞大佢 推到佢仆街
搵議員 推上蘋果 Twitter 煲大
如果唔係手足喺入面就好大獲

總之果條仆街藍絲一定要收佢皮

好在搵到gphone
對政治犯 ‘中國香港’又點會輕手
最好一次過引曬班藍膠層出黎

發現路西法效應既第一個實驗正正就係監獄

唔係講笑佢哋入到去真係做皇帝
試諗吓嗰班平時喺出邊也文也武嘅古惑仔
喺入邊要比你好似狗咁撚
大聲啲都唔敢要低聲下氣
好撚難唔囂張

我有朋友以前做柳記守壁屋
佢話入職第2個禮拜已經要換支申縮棍

幫辦仔已經唔會做呢啲下欄野啦[sosad
老散自會落手

大sir講緊監督/高級監督，平時房都唔會出，返工嘆吓咖啡鳩fing fing又一日

推 仆街懲教狗

殺人雞姦咩都做齊

柳記殺人係可以唔需要附上責任

sor笑左

比人打死唔驗傷？

三柴叫阿sir?邊撚到sir呀睇過

柳記做野一定會搵無cctv既位做，手足要自己留心，如果無啦啦畀幾條人押去無cctv位置一定要保護自己

小朋友幾歲呀？
唔知人類就係最黑暗最應該滅絕嘅物種？
唔知你就躝返入你老母個閪到飲多幾年閪水先好露個柒頭出黎俾人屌啦
屌你老母臭閪

agree

之前仲成日話懲教好黃

懲教狗

裝cam囉

香港D所謂制度真係 BAR 撚 BIE

辛苦手足

做懲教有精神病或自殺率比例高啲同事咁撚痴線成個地獄咁

只可以用人道理由煲大佢先幫到佢地

[red]好多時係柳記因為生活不如意就會搵你出氣[/red
同囚

有個親戚個老婆做懲教
返到去連屋企人，岳母
都當犯咁，要佢企就企，坐就坐
好似史丹福監獄實驗咁
啲人擁有權力就慢慢無限放大
只要冇監管就變濫權

一直都發生緊 只不過以前我地都唔care入面啲人 所以先隻眼開隻眼閉
而家發生係我地重視既人身上先終於有人理

香港人真係好恐怖 為左份工或者政見滅絕人性

懲教就係狗

計返AO 1 其實即係只係沙展

係人都知一定會俾人打到仆街
不過無論點都係差實質證據
所以點講開埋名都冇用

推啊

樓主咪理佢 上次我叫人唔好亂like香港黑警
原因係fb會唔知幾時收個page皮 然後過晒啲like俾正印page
條友問我是咪五毛
屌你老母 冇point就屈人五毛玩人身攻擊 知唔知個醜字點寫？

Pish

今時今日你點投訴點揭發都好，政府都當睇唔到唔理咁，淨係包庇

柳記同黑狗一撚樣

新聞都已經係十年前
宜家唔會咁猖狂
有咩少少侵犯到犯人人權 d主任級已經要狂寫report
所以唔會咁癲架喇
係咁癲 之峰就比人打到傷哂啦
不過哩d三柴藍絲真係好難控制
就睇下懲教今次會點拆

幫港共既走狗死不足惜

路西法效應？

冇人睇過同囚？
我今日心情好撚曳

GPHONE出事的機會較低 係因為佢出名姐
而且唔見得GPHONE一定無事 只係無被人打 不過仍然可以有其他野
GPHONE都投訴過搜身出問題 甚至去過法院告懲教啦

你拎國際級政治犯同一般人嚟比

所以點解話曝光率係咁中要 一係咪撚講 一係以極高調姿態嚟爆 唔好又要講又要帶頭盔

我記得好耐之前有個學生蒙曬面變曬聲講佢係新屋嶺發生嘅事之後都人間蒸發左

香港坐監好撚好恐怖

做乜姐你

世界真係好撚黑暗

現實少年監倉慘過拍戲嗰d情景

可以點搞大？
柳記打到仆街都唔係新聞
你入到去影到佢哋打人就話姐
你係咁推post開post都無用

上年警犬打到仆街都無事啦

你on撚9架？

聽過下揸正黎做反而會比人屌係咪黃偏幫後生

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

柳記藍撚到仆街

q

懲教心理變態

手足要平安返出黎

又屈機, 無得玩

死左都唔知 強奸點會知
話無你信唔信

DLLM 好劣人種 （狗唔計）

柳記正黑衣黎

我想問入到去仲點樣可以保護自己

樓主假膠一回事
但同囚同之前好多新聞都有講過啦

懲教好驚人投訴都up得出
智商無下限

tuiiiiiiii

好擔心佢地

p

點解up唔出 你睇過佢地個secrets未
唔好成日覺得自問好有智慧 自己諗既一定係正確先得嫁
睇下現實啦

班友藍到仆街

Tui

你on9完未啊
Secret係真 新聞係假啊？

少年監每年有幾多人被虐待 濫刑 已經好多媒體報過啦

//唔好成日覺得自問好有智慧 自己諗既一定係正確先得嫁
睇下現實啦//
同翻你自己講啦

做得懲教嗰啲全部都係仆街黎

祝佢祖宗十八代全部冚家剷

A

手足要平安

阿sir 今日心情好撚洩

推爆佢

【虐囚黑幕】少年釋囚爆料：阿Sir踢爆囚犯睪丸 掐下體取笑唔係男人

自己入去睇Google 下啦，信secret ，定你都係做狗做懲教狗啊，係到學人護航

啊好有智慧，柒撚到咁就收皮啦

Q

成班細路仔玩到去坐監
肯定做開屯門觀塘童黨 又或者牛丸果d大家姐啦
比懲教教下做人仲好

懲教隔一段時間就會調人手，其中一個目的係防止職員俾人伏擊

法西斯

新聞一定係真呀？幾多自稱手足既講大話吹水偷呃柺騙啦
gphone入去坐又見唔到有人比人打咩？

滾返去玩你老母個臭閪
中共走狗

以前返觀塘中學 日日就驚班死臭飛又搞你
依家人大左 發覺少年犯真係罪有應得
你一句就鬧我中共走狗 你覺得牛丸果d係單一事件？
肯定成個屯元天日日都發生啦
拉曬班社會垃圾就岩

點解咁多懲教老婆係做狗
識得一個都係

Gphone係名人啊 國際個隻啊
點會被人打啊

如果你假膠五毛係低級
如果你係認真 就去驗腦啦

佢擺明懲教狗黎
正正常常無啦啦睇乜鬼懲教secret

我都覺 有哂新聞 之後叫人信secret
同啲狗一撚樣

點睇都似係你想粉飾太平多d

發生日期時間又唔講 佢十年前坐既佢所講既老一輩分分鐘已經換晒血啦
我錯喇 我唔應該叫大家睇多d吸收多d
總之橕手足一定冇錯

驗眼啦 佢見唔到其他人比人打？佢獨立囚禁呀？

要唔要post埋另一段新聞你睇啊
懲教狗

好人好者睇懲教secret

成功引到mon post 護航狗出黎

佢就係獨立囚禁啊

//第一個月他與另一囚友「同居」，第二個月他「獨居」//

睇下唔同secret就係做果行

「食完就上堂，我被編入中二、中三程度的課堂，唔知點解唔係DSE班。中英數都會教，但好多囚友的程度都跟不上。他們會問我『快勞』英文點串，我說file，他們再問：咁『勞』點串呀？」

「每周上一、兩次體育堂，有得打乒乓波。下午3點多就輪流去沖涼，通常十幾人一齊沖。4點半食晚飯，有炸魚、加了好多麵粉的汁，食咗會令人飽肚，但我唔會食。監獄最好食係烚蛋，同埋個橙。」

見唔到人既？

所以？

啲狗打人會光天化日係佢面前打

得架啦，懲教狗
叫人信secret 唔好信新聞
真係智商無下限

柳記都係狗 不用分那麼細

我錯喇咁多位 連登仔永遠是對的懲教真係好黑暗 推到佢地仆街

點解有班人係到拗黑警同懲教邊個仆街d???????

721831101111

無人話連登仔永遠是對啊
謬論完 就一句連登仔永遠是對

好心你就縮翻入你老母閪驗腦啦
叫人信懲教secret 唔好信新聞

我有話唔好信新聞咩？你狗黎？砌鳩我生豬肉

懲教真係好黑暗 推到佢地仆街

做枊記班友真係做得耐會心理變態
扭曲人性 好撚黑暗
幾正常既人 入到去做都變質

同班克警絕配啦 DLLM

條友五毛黎 勿認真
激親自己

//新聞一定係真呀？//

原來你有柏金遜

Sorry唔應該歧視長期病患者

問題黎嫁咋 你答我囉 搵埋大紀元既貼出黎丫嘛 大紀元咁多核彈都唔用呀？

所以不被捕係大前提

大咩sir
低級扭記嚟

黑警對住係7000000 個市民, 入面可能只有10000個黑社會, 其他6百9幾萬人都係一般市民
懲教對住係已經俾判左有罪O既人, 當你慣晒對住有罪O既人, 你潛識式會覺得所有人都係犯, 甚至任何人都唔信

岩呀 懲教根本就係仆街 佢哋基本上都係冇人性 淨係識虐待人

噢，寫完話無寫過，之後又話問題黎
原來係弱智 對唔住 真係唔應該要咁對智力有問題嘅朋友

貼蘋果 你又話唔岩時間
依家無啦啦話大紀元
不如你講埋東方 TVB 星島

做懲教都係毅進畢業？

識得有條女做過枊記
思維真係好奇怪
又唔信男人, 但又要搵男人
又想食住個男人, 但又想個男人叻
做過枊記噤多同期噤多兄弟, 但又唔會介紹男仔俾佢識

之前已經有一套電影 講解入邊有幾黑暗

寫就一定唔係問題 點樣先可以係連登問問題？
你話新聞一定係正確
咁我見大紀元咁多核彈咪問下你點解唔用

我地就黎輸大紀元咁多核彈都唔用

呢個世界好多奇跡，奇妙嘅事情，同時亦有好多荒謬絕倫嘅悲劇發生

原來之前已經勁多人入哂少年監

真 歴史都發生過好多唔人道既行為
但who fucking cares 都係得個知字
人類咪一樣重複犯錯

懲教啊蛇 你真係覺得個個好似時事台啲金句王咩

唔怪得知要讀毅進

快啲上懲教secret話有連登仔唔信你哋啦

識人新入職做散仔冇耐，話啲坐咗幾十年嘅對佢都幾有禮貌

我屌手足而家一定俾人打得仲甘

𧝁雅達

大紀元可唔可信呀pr公司

講可信 當然係懲教secret啦

佢地拖得入冇cctv嘅地方會俾Gphone見到?

咁大紀元呢？

我有share大紀元？我share蘋果喎

但你叫人信懲教secret
柒撚夠未 係到打稻草人

捐多啲囉
香港人反抗淨係負責比錢㗎咋

唔知點解令我諗起梁朝偉嗰條監獄電影
班狗本身官官相衛
除咗輿論壓力同埋全部之外都冇一個好嘅方法去制衡

我問你大紀元可唔可信喎 新聞一定可信丫嘛
大紀元可唔可信呀

殘體，但值得睇

source?

無事㗎

香港監獄仲爽過芬蘭
世界第一

真係唔好信

第時有集中營仲爽，日日有自助餐添，慢慢等，實有

得啦得啦要打稻草人嘛

信懲教secret

信新聞
信大紀元

條友叫大家信懲教secret page啊

懲教都要死全家

信大紀元好d 咁多核彈

新聞=大紀元

弱智仔你好

快啲上懲教secret話有連登仔唔信你哋啦

快啲上懲教secret話有連登仔唔信你哋啦

11點

新聞=大公 文匯 明報 東方 cctvb 大紀元十分可信

咁樂觀？
你講到似層層好似自己都坐過咁

我睇緊大紀元有咩核彈啦 好多呀 今次贏緊

見到依句 已經知你真係弱智
唔怪得知做懲教

稻草人論證

快啲上懲教secret話有連登仔唔信你哋啦

希望爆料手足唔洗入返壁屋
希望壁屋手足平平安安

好 我同你組
一陣3點太子站見
反正我都想再拜祭下

犯錯既人唔需要咁多要求

懲教好多藍狗 , 得極少黃
勞教中心嗰班值頭心理變態

人地坐完監親口講出黎
你呢？你柳記定又坐過啊？

坐咗幾十年都睇到化哂

大紀元咁可信你做咩話佢係稻草人？

岩呀 真係正常都變癡線

大紀元寫埋出黎啦 咁多核彈訓係到都贏

係啦，無人比人打啦，得未？

真係弱智
原來稻草人謬論點解都唔識

快啲上懲教secret話有連登仔唔信你哋啦

光復一定要清算所有港共魔鬼走狗
以其人之道 還治其人之身

大紀元可信既話你點會話佢係稻草人唔通大紀元唔可信？
可唔可信姐 又唔答我大紀元咁多核彈喎

黑懲你估無比錢出五毛狗咩

原來你真係唔識解稻草人謬論

大紀元可唔可信？

打Friendly 或者比賽都覺得柳記啲人好撚惡
屌完啲人 轉頭同你客客氣氣

拍壁屋拜山時 全程會有人監聽

Sir乜撚野, 邊撚到sir?

推一推先

respect

推，大家要知

推
咪撚再sir 前 sir 後

立法會議員要處理，邊個理就投邊個

其實係入面都無皇管
係咪打贏 殺一兩個 令無人敢再搞你就得？

煲大佢一定要，可以比警察更黑暗真係

推上少少先

手足唔係condom

所以以前班兵出到去會被人搞

柳記同黑警一定要解散重組
呢2個部門權力大過乜
黑警就唔好講，係人都知

叫人睇secret條友真係好撚好笑

up

係支那人啊！

大把人咁 有錢有權 點解唔做

死曱甴！

啲撚屌吹風話加入犬隊做間諜
不撚如入懲教啦

同囚

班獄卒係唔使直接出手搞你
搵幾個熟客，隻眼開隻眼閉，打死你都當睇唔到
事後就話死者同其他囚犯爭執惹殺身之禍

完

入面講惡 手足團結就得

劉馬車就好波
竟然成功搞到隻獄卒入罪革職

係

唔敢啦 以後會叫人睇多d新聞

it is me again

我開連登account最主要嘅目的想講就係你堅持勇武冇問題
但你做之前真係諗清楚 （ 可以起底我之前開嗰啲咩post）
幾年後嘅光景同而家可能不一樣
發生咩事其實最後都係自己一個人去面對
千其唔好有僥倖嘅心態
（諗清諗楚都繼續呢個理念嘅話我真心佩服）
我最怕有好多後生仔係一時衝動

btw 多謝夠膽出嚟指證懲教的人
希望佢哋安全

LIVE

笑死 黑警有避忌過就唔會同黑社會搭膊頭
唔會鏡頭影住照舉中指照打人啦
唔係用懲教黎撐返黑警一下掛

基本就係黑社會集中營

所以香港人，現在是要強化自己，不要素身硬碰。

各位要先行強身健體，到美國，台灣或其他地方學習體術，槍械知識等等。

現在香港人面對極權死衝，是沒有任何勝算，因為它們根本就不會同你講任何道理，講任何法治。
是看誰的拳頭較硬。

去申請政治庇護吧

黑警真係唔會無啦啦打撚死你，佢都要諗條罪比你

柳記係倉入面做乜撚都得

一係搵議員 一係搵人同佢地屋企人執行高尚情操

入面有d地方無cctv真係做乜都得

有既又可以話壞左

阿Sir今日心情 好！撚！曳！！

黑警唔會無啦啦打人
屌柳記都唔好無啦啦幫黑警諗原因落台竹

邊單？有無 Link

打撚死你呀，識唔識字

講柳記仆街就幫黑警咩，乜撚野腦結構

抄反黑？

真定假CLS

阿 sir 今日心情

真

D犯串阿sir已經俾人打到仆街
我個fd果陣差唔多每個月都要換一支

不過佢已經冇做

真，朋友入過去，見到會逼食曱甴同要一分鐘飲熱辣辣既粥

一開post d五毛多撚到
睇黎真係大獲野
一齊煲大佢 twitter 戰線
有無方法眾籌登報etc?

海外戰線係保住佢哋嘅最佳方法

講緊你上面果個 無啦啦講緊懲教又講乜野警察會避忌
拉你都係增加左自己工作量 唔講以為而家黑警好斯文好唔情願拉人咁

真係cls

呀sir今日心情好撚跩

係咪囚徒所講咁

終於眀點解要攻巴士底

散仔定大sir?

好似話有好多閉路電視？

仲未起到？個姓咁特別都搵唔到？

起到好耐，老豆搵仔有

三柴

叫佢交片咪話壞哂

唔使定期檢查設備？自認失職？

推唔到

失職都唔會認打人啦

會assume 所有人都係壞人

反黑只係名黎
實質係平衡黑白
講白D 合作

當時社會冇出現社會運動 有一大班唔應該坐監嘅人坐監 本身應該冇罪都被定性為有罪仲要承受呢啲待遇 同童黨冇得比 成件事都唔同

唔敢玉石俱焚講西咩
你敢佢驚撚過啦，唔見黑社會大佬比人打

讀書又唔洗多
有份薪高糧準嘅工
仲可以俾人叫呀sir
好威架
唔打啲犯邊顯得呀sir英明神武

因為柳記唔少男人出面勁多sp
結咗婚嘅都繼續出面搵sp
成日話同同事調咗更，唔聽得電話
一係走咗去搵sp
一係唔想見老婆就扮返工出去玩

我推

上面班友話柳記冇可能虐待打人殺人
成班係咪小學未畢業
不嬲柳記打人虐侍雞姦心理變態已經係公開咗既秘密
身邊有人之前被柳記請咗，屋企人都叫佢唔好做
根本呢份工會搞到人有精神病
睇過同囚呢套戲都知咩料
不過以前虐侍既係罪犯唔係手足所以先隻眼開隻眼閉
宜家難得有手足有勇氣肯供呢條仆街出嚟，梗係要推到佢死
如果今次冇事，柳記班仆街只會得寸進尺

痴線, 同睇戲一樣

所以獄卒搵唔到好老婆

睇左同囚未

入得去坐監就要守裡面規則

P

有睇過力王都知

好撚曳

香港人肯勇武未

時事台冇人識你架喇

其實佢地出面有屋企有盛 都係普通人
真係唔驚？

D犯唔敢講 同埋佢地咪又係可以蒙面打你

堆

其實做得鷹犬走狗都係仆街賤種黎架啦

佢地爆得出黎都唔係指望靠班狗做野拉人啦
有名就有得起底
有得起底就搞埋屋企人

Think out of the box
制度唔幫咪係制度外周旋

利伸 講緊套戲 力王

得啦，入得去就會比柳記殺死

按下條樓主起底功能先啦，條友不斷散播恐怖post

監獄需要力王

你直接講明邊個post係散播失敗主義嘅post咪得囉
淨係識屈毛屈PR

推！

仆街死全家！

睇晒佢出d主題先回的
你老母就屈毛，佢大把post散播恐怖訊息

柳記會殺人㗎，死x咗係入面都唔知乜事㗎，咪x抗爭牙

你其實係咪假膠嚟
咁你咪直接講佢邊啲post係「散播恐怖訊息」囉
你唔直接講 只不過係稻草人論證

仲有 同你唔啱key就話人五毛/PR公司
真係Goodest Logic

九唔x搭七，廢物

為支持自己講野就9落去

怕你睇唔明英文 貼埋中文

廢柴，為搏而搏
我多次叫你地按起底功能，睇返樓主出開乜post先好回我啦

其實你條廢柴不斷扯開話題，又係度拋d 九唔答七既書包又有何用？

正面回我先啦垃圾

話按起底功能，我已經講咗多次

係咪盲咗 我咪叫你直接開門見山貼佢邊個po有問題
佢有po講狗隊轉返每日兩更 黃碧雲
應該話基本上個個po都正正常常
而你就成隻癲狗周圍吠亂屈毛屈人PR公司

我咪叫你按起底功能囉，頭嗰推post而經係

你為嘈而嘈，死唔認自己柒咗，又有乜辦法？

唔話你條垃圾點得？

你條P牌cd-rom垃圾，係度扮老手？
我出咗名鐘意侮辱你呢d九唔塔八廢物

所以咪話你駁唔到任何論點 淨係識人身攻擊成隻癲狗咁
舉起右腳疴篤尿照吓自己隻柒樣啦

長腿廢物

完來係條 從來唔會屌保皇，既白兵fans

你既回覆即刻合埋晒

長腿廢物

完來係條 從來唔會屌保皇，既白兵fans

你既回覆即刻合埋晒

正面回我啦垃圾

又無視論點
你老母無比書你讀，哈哈

長腿廢物

完來係條 從來唔會屌保皇，既白兵fans

你既回覆即刻合埋晒

正面回我啦垃圾
你不斷轉移視線仲乜9

連登有起底功能的，開乜post一目了然

以為自己用大字講嘢合理啲
原來係四肢發達頭腦簡單嘅唐狗
監察泛民就講成保皇fans
唔攞你嚟做假兩難推理真係嘥晒

又係人身攻擊
講講下法國其實你幾似支那狗淨係識講你媽死了

多謝

保手足

痴L 線 香港點解搞成咁

坐左幾十年乜鳩棱角都磨平晒啦
根本而家個監倉就已經變咗佢個舒適圈

咩事

於更生中心被懲教員襲擊
2013年12月2日，劉駿軒在勵志更生中心服刑期間，二級懲教助理楊秋鴻因不滿劉不斷放屁沒行開迴避，多次勸喻不果後遂向他踢臀拍頭施襲，惟楊秋鴻事後報案反稱遭對方襲擊在先，警方翻查閉路電視片段揭發是楊出手在先。楊秋鴻其後被控普通襲擊及企圖誤導警員兩罪，在2014年6月30日被判160小時社會服務令。（案件編號：ESCC1301/2014）[17][18]

所有紀律部隊都係敵人 除左醫護

消防好黃 條底褲黃

所以要大力堆

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

懲教一定要改革 最起碼入面既公眾地方裝CCTV

推 好心痛

所以呢

除左叫手足去考懲教 你試下講下有咩野解決方法

唔好又話等美國制裁

甴近平

做得懲教都係心理有問題
邊個想陪人坐監

話人ff嗰啲真係豬咁春少年犯已經大劑 仲要係少年仇警政治犯

我覺得現階段至少係應該要煲到同警暴一樣咁大social noise
懲教之所以咁霸道係撚到你唔夠膽投訴 對唔同事件既單一犯就好work
但係而家係有大量政治犯 如果個noise大得好緊要
佢有一定程度既壓力係度 佢並唔能夠保證個個都會怕左佢唔講
而佢更加不能保證佢或者佢屋企人會唔會俾人搞
所以只要個輿論夠大 個怒點夠大 會有機會制衡到佢少少
相反 如果無人問津 手足就仆街了

廢柴大人最叻恰細路

pushhhhhh

推 要引起社會回響

有冇最新消息 條友好似咩事都冇？

你係柳記定長期坐監?

識一個係赤柱做，一個係入面坐

Sir 乜鳩

[black]係狗[/black]

權力過大就會咁

真

無從監督的權力，無論幾惡劣既事都可以發生

對我黎講 入到去受啲咩待遇都係佢自己攞黎 佢deserve it, 犯左錯先咁

based on拉既人必然犯下違反社會價值觀既錯
但而家情況明顯apply唔到

點會deserve it
唔好將私刑合理法

um..私刑同刑罰又真係差好遠既
一個係純粹自己唔like就打 人治
一個係法治 係為左社會同個犯既社會共融

如果你話殺人同販毒呢類,你打到佢仆街都彌補唔返佢犯既錯 我覺得冇咩所謂
公刑都有打藤啦 我唔覺體罰係市民接受唔到既野
對我黎講問題只在人治同冇監管

解散懲教署

今次有無萬人簽名行動
搵人幫手制裁柳記
簽個名 簡單又安全

即係咁,會蓄意謀殺人即係唔尊重人命啦
咁佢既命都唔需要被尊重
he started it嘛

咁講會唔會太冇人性

你自己諗下自己講左咩先

同你呢啲講野冇LOGIC既人講野係真好辛苦

係咩
好簡單就係apply佢既睇法落佢身上囉

我講緊 塞返呢班虐待人既畜牲入獄
用佢地虐待人既方式虐待返佢
就係比佢地"切身處地"咁感受下被自己虐待既人既感受